一理通百里百理明

明白了jj可以轉彎

全身探討數學

打多左個*百里